有線體育:面對強敵，與其死守等輸，不如放膽進攻反抗才有機會

今朝睇有線報香港0:0巴林講得好正，暫時淨係搵到文字報導，有冇人有片

一人踏出多一步，已經唔同左